ЗАПУСК ПРОЕКТА

Для запуска проекта, в корневой папке "app" запустите консольное приложение "Git Bash".
В консоли пропишите команду "npm install browser-sync --save-dev".
После успешной установку, пропишите команду "npm start".     


Задание 1:

В верхнем правом углу основной страницы проекта находится иконка "Новогодняя ёлочка".
При нажатии на иконку "Новогодняя ёлочка", запускается скрипт подсветки случайного элемента и снятия подсветки со случайного элемента.
При повторном нажатии на иконку "Новогодняя ёлочка", страница перезагружается.           